有無手足因為日日睇住青狗熱狗互咬已經唔想再理政治

開始理解蝗軟之

又唔會嘅, 自己做自己想做嘅嘢囉, 脫離咗兩派仲有好多嘢可以做嘅.

政圈又唔係得果兩班人，做下黃絲深耕細作夠好。

在位抗爭
佢地要柒我都冇辦法